[桌球] UK Championship (2)

Oso gogogo

BBC Live

Oso shit

冇留心聽唔到

屌 泰仔咁都攻

正常都snooker

隻黃

準撚到

你究竟尋日搞咩嚟？

泰仔準備超分

下次打波試下佢揸rest既方法先

冇留意

玩天光

uk係咪century已經有獎金？

睇黎泰仔呢局可以超分

冇gel頭

冇錯

又出現了

正手揸rest

佢隻腳

睇佢揸rest 真係好正

有冇其他球手係咁

秦仔

泰仔隻隻pot

易個啲衰

除左mark williams 型格rest之外
泰仔咁揸rest 我都係第一次見

袋口都miss

Molamola

秦仔應該可以超分

oso 啲pot唔掂

已經超左

泰仔勁

中袋唔打打尾袋

秦仔有料

呢個姿勢係咪準d?

竟然可以lead 4-2 仲要唔係-6先lead

泰仔暫時敗筆係髮形

邪住

個泰仔真心fearless

泰仔個企位都有d怪

有得pot唔pot

痴線又pot

屌 又入 仲要有pink

痴線

我屌
Set乜鳩啊
一野pot爆你

Oso打得好冇心機 hea撚到

收埋黑

前幾年佢一落後就鳩打 hea打
希望佢唔好啦

我就睇佢呢q幾時斷

希望oso拆得掂

now

斷

仆街

屌 on9

痴撚線乜9都long pot

顛撚到

尾袋好撚準

泰仔 d long pot

Pot鬼

自動瞄準

搞掂啦 3:4

泰仔既共通點
厚既啪啪聲 薄就差好遠

oso

如果泰仔起break 拆局能力高少少 應該打得上

成個侵侵

仲打 要4個snooker先tie

屌 唔撚洗訓咩

睇表演

但佢完全唔潮童

個泰仔諗緊乜
set完snooker又棄

88% long pot

好彩冇玩野，set 到2046

秦仔d stat都好勁

差起break 能力

今場根本鬥long pot

泰式潮童

同埋佢比人感覺好有禮貌 好斯文
質侵就成個mk咁

比佢博入又kill唔到frame pot到天荒地老

屌你老母,,我好撚想訓

佢頭先究竟係冇風度 定係計錯數??

諗住試一cue

又入

仆你個街又pot

佢應該想試,不過見OSO咁都救到就算

又黎

又有

佢玩撚晒

屌 又黎料...

Curry 咩

起break能力差

佢都知自唔撓set

準備繼續磨

咁搞法 七點都唔知完場未

領先緊都咁磨人實比人杯葛

佢大炒鷹王6-0唔係冇道理

佢支extension 波樓攞？

Rest

屌 oso啲safety 今場做乜勁

Oso連普通safety都打到咁

oso 又hea 打啦屌

樓下五金鋪

屌 又比泰仔pot

其實佢起迫應該唔算太差
兩年職業打到14cue century都算係咁

oso...

Oso個樣殘撚到

鐵通嚟

oso 係咪買左好多泰仔羸

咁又係 多數頭幾round出局

似係開生日party 玩殘左

今季泰仔比上年成績好左好多

泰仔準備pot

終於唔入

佢係要啪啪聲先入 drag佢唔入

Oso打乜春

嬲豬了

走落堆pat

又要換cue

唔明點解落running西

以為會右邊西避波

今日睇oso打得好唔順

其實泰仔同oso 鬥咁耐tactical battle
佢狀態真係好 明白點解鷹王畀佢抄蛋

oso 真係好穩定

過到都好聽日點打馬田九
仲要打早場

其實畀oso過到
以佢今次狀態真係好快收皮

可能hangover啫

係今晚

真係過到既話對住murphy只會係冠中冠翻版

3:5

4:4

dennis taylor 好鍾意講DDK

好可惜

仲打黑

我想訓呀屌

平時一定唔打

不要怕，是技術性調整

泰仔性格好似好humble

幾時可以再拎三大賽冠軍
好想見到Lily同Ronnie

哇

泰仔手緊

黑到

自己控得唔好啦

呢頭又入

睇黎泰仔呢cue可以超分

睇黎泰仔依cue可以打到超分

睇黎泰仔呢q應該可以打到超分

4:5

呢個野乜水黎 有啲似卓林普初出道

開得好靚 無運

嘩~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

個頭咁似嫁個有錢人鄭秀文

好痴線

泰式質侵

泰仔有埋起break嘅話
應該係今屆UK黑馬

泰仔咩事

痴q線 球球tough shot

質侵黎

咁撚勁 之前未見過既

oso危

21歲
黎咗兩年only

華達拿d frd

今場贏到oso應該會一夜成名

已經成咗名

4-5

痴撚線

心理上想oso cup 生理上想快完

秦仔個名中文點釋

Century

oso輸埋今年uk真係唔洗睇

now叫阿卡尼

其實好多未出名既打低oso一夜成名只有一個原因就係oso派膠派得好勁

century

THX

century no.15

次次Oso 一撞到d人點打 或者-6 兩三次 都入就會心理爆炸
之後自我放棄

15 century career

都係 但呢個秦仔真有科既 尤其是long pot

幾好cue power

頭先秦仔開pack個個cue power

職業生涯highest break 128

最後個下走到100%

破埋自己highest

勁過蝗果幾個

隔離打成點

呢個真

Joyce 5:3

秦仔pot success仲高過oso

條友 pot 波好似 Luca Brecel Bom Bom Bom 但係走位一般

幾時再用rest

睇得出泰仔好enjoy比賽

好好笑容

-6 未必夠泰仔打

好似今年外圍輸過

-6 輸過

-6 都叫前16

好想睇泰仔對質侵

oso要入deciding frame ah

避 oso

反手

4:6

黎睇依cue 泰式質trumo可以打到超分

睇黎秦仔...

開pat定生死

仲要5隻波要拆 應該要爭波了

尾袋準過中袋

啱呀

秦仔緊張

睇點拆

中肯

中袋都失

陣間又要買幾多張梳化

Rest 下次打試下

型到仆街

Hendry: nope

睇左手面2隻

柒到

繼續磨

Joyce 5:4 Lyu

泰仔safety 成日環遊世界

準備比泰仔pot爆

仆街仔

同今日個look

佢啲波同個safe字無關係

Oso可以準備返去玩泥膠

好緊湊

打細分波 要入pink先嬴

又pot

尾袋yellow

仲有邊個盃未派未追返就叫佢慢慢整

真係痴撚線

屌

依cue會超分 完

Oso抵輸

Waaaa

so unlucky

5:5

扣咩藍

呢次唔超分就退役啦

天光

峰迴路轉

仆街pink又唔撚入我屌

隻pink 波樓伯伯都入

秦仔喊出黎

救唔到你幾多次Oso

撻死既話就收工

Oso

收工

我寧願 oso 輸左距好過 距都唔抵贏

Deciding

屌dup左隻pink

隻pink都失真係on9

OSO請你一定要輸
我仲想秦仔打落去

秦仔慘撚到

秦仔陣間快啲完咗佢
想瞓

睇握手

oso除左safety好過佢其他都差過秦仔

秦仔打氣揮手區

現場觀眾都撐秦仔

我個心好矛盾

One cue game

屌諗番起masters因為梁文博甩左隻黑所以oso先晉級到然後贏埋

嘩 你隻藍....

假波

又失

唉仆街

秦仔輸了

點可能失呢d波

我屌

真心想睇泰仔繼續神奇之旅

手緊泰仔

睇黎泰式trump依cue可以超分

Oso係咪專登

秦仔應該好撚緊張

老啦oso

嗰次望住真係來回地獄又折返人間

oso近幾個比賽都唔fit 愈打愈跌

泰仔

oso連打氣聲都無埋

泰仔 mola mola

想聽聲come on Ronnie都冇

oso 表現係唔抵羸

中kick

Akani 記住呢個名

Kick

唉oso

Come on 泰仔

kick還kick 隻中袋都唔難

輸得

睇黎依cue sunny 會打超分取勝

呢場波真係痴撚線

咁都尾袋

Oso成日係咁

屌 key乜撚

Akani Songsermsawad

扯深了

泰仔搏命了

屌 好波

玩完

呢啲係咪應該打另一邊 迫個紅波走中間先岩
泰仔打錯邊

隔離都完場

7點

好彩個紅波收埋左

咩結果

joyce 6-4

點會咁打

訓得

睇黎sunny 依cue 會打到超分

返去玩泥膠

仲有得睇多cue rest

泰仔手緊到

想訓覺嘅都係等多陣 la

Come on roonie

oso先超分

收工 oso cup

完

秦仔好慘

慘 泰仔

Akani

各位巴打 今後9點再睇

秦仔陰公到

等睇賽後訪問

成年最好睇既一場

最慘係入錯左個藍波
贏變輸

猶敗尤榮 一戰成名

睇睇下泰仔幾可愛 非gay

應該狂讚秦仔

我都覺 成日笑笑口咁

泰仔nice呀

好謙虛

oso咁既表現完全唔值得贏

睇足4個鐘唔覺耐

真係好慘
Oso都準備恭喜佢

由佢兩年前打6red咁樣用rest 開始留意佢
今晚終於令好多人識佢 睇好佢前景

八強得返兩個top16
仆街Barry Hearn

oso 咁都贏都要還神
之後真心要好好準備
如果唔係會好快收皮

其實pot success 同 long plot 都好高
雖然唔係巔峰狀態同少easy shot

講態其實Gould都唔係好好多
睇下邊個pickup番分勝負

都無咩時間準備
依家英國時間11點
聽日打晏晝1點

另一方面睇可以俾我地讀到好似秦仔呢d低ranking既球手既

但佢有時easy shot都miss先慘
成日驚佢斷break

pickup番點整泥膠囉屌

訓翻覺好ge再打

21:00 Stephen Maguire v Joe Perry
21:00 Ronnie O'Sullivan v Martin Gould
03:00 Ryan Day v Mark Joyce
03:00 Shaun Murphy v Mark King

今日再繼

Gel返個靚頭再出黎打

走位稱霸既佢，今日走失左好多球

好想知oso interview講咩

就係要pickup返先有泥膠整

放心啦 聽日會睇住佢打

睇黎對手依cue 可以打到超分

入完中袋袋口紅波走入堆pack set返自已個下真係癲到

等上youtube睇

但係好似隔離檯嗰兩位你都唔會想睇啦

11:20開始賽後訪問
兩個人竟然一齊接受訪問 Akani d英文都幾好份人又謙虛 oso都真係幾欣賞佢

Oso真係隨和左好多

個訪問我一路睇一路笑埋一份
好warm

同沙比關係呢

我頂出到2先見到呢個post

如果對方唔係numpties既話

再睇多次akani long pot

幾日無睇 Top10差D真係輸哂

開波喇開波喇 9點鐘又要睇oso

頭場例遲

聽Barry Hearn 廢up

佢同oso真係應該幾唔妥 又講numpties

好多牙齒印架喇
但冇oso打波 冇好多人睇snooker
佢點做主席

蘇格蘭公開賽BBC會唔會播？

BBC應該淨係播triple crown 其他要睇eurosport/itv/skysport

GO RONNIE!!!

BBC剩係會直播三大賽
好似係

係 oso完全係票房保證

夠鐘報到

真係神奇
明明以前佢係oso經理人 完全信任佢
做主席之後就變曬

master都播唔足

一上黎就開始派膠

oso keep返琴日個態

係咩印象中場場都有播 起碼係bbc snooker網/bbc red button有

BBC 播master 係播足晒

話時話where's the cue ball going去左邊

佢真係唔見

今日有JEL 頭

SORRY 無禁red button

有無巴打打算入場睇master

係喎
唔見咗JP

諗過去
但見門票網都已經無咩飛就放棄咗

如果下晝波..唔係好捨得請假睇 又遠

NO.911 Century

買一節好唔抵

平紀錄

平UK all-time century record

-6

下晝可以係扮工室睇

麥文拿斯過咗去BBC搵食

外快

不過傳聞話如果嗰場有空位係會免費放人入去

back to back century
no.912

破埋紀錄

gel 左頭係唔同D
勁集中 拆局王

睇吓 10 號出左賽程買唔買到

Wow oso

馬田尻個髮型真係 仲要得36歲

11點打完

輕鬆到睇埋隔離枱

咩車咁大聲傳到入studio

睇-6衛冕都唔記得開 post

咁早燈定

其實就咁開桌球post會唔會好啲
空窗期都可以得閒吹下兩嘴

睇jeh 無話距做到

Btw 終於斷左 break

其實有 不過空窗期好少人 同埋大賽通常都另外開post

已經有個吹水post喇出面

btw wsc 32去到8強全部賣曬
係四強同決賽有啲場零零舍舍有一個空位
要成二千幾三千港紙
有興趣既巴打可以諗諗

感覺似樓主想邀請人入群吹水
我個陣好努力係咁留言 不過無所謂喇

3:0

WSC 未必戲碼好 但係 Masters 一定唔會差

我最鐘意睇Masters

OSO: 今日既我沒有極限

so close

oso 今日D波

痴線中袋

即miss

可惜

睇黎眼鏡俠 依CUE 會反超 拎返一局

睇黎對手呢cue會超分

其實os黎到8強都偷笑 琴日泰仔打得真心好 今場係Gould遲入局姐
不過OS要加油💪🏻💪🏻

想問有冇link 無限感激!

孖天高應該都係大炒格

SAFETY 同救波 高質到

oso 啲safety今晚又唔同咗

SAFETY 高質
ESCAPE 仲高質

呢啲tactical battle 好好睇

係咁反set snooker

馬田高escape

高質safety

依局好睇

好撚高質嘅防守

玩夠喇 唔玩喇

反手打同正手冇分別

黃波都左手

4:0

左手士登兩cool較黃

蜜瓜4:0

紅波散晒
睇黎眼鏡俠依CUE 可以打到超分

-6到

你同馬田高嘅運氣相差好遠

之前打泰國新人又係超好運

眼鏡佬好無奈

睇黎12點前可以收工

八分技術 一分膽色 一分運氣

做乜勁

睇黎依cue 終於可以打到超分

不了

century 1:5

隔離發展成點

蜜瓜 5:2 Perry

上半盤 蜜瓜偷左兩局

火箭又開始漏油。始終年紀大了 打八局 尾段成日派膠

今日眼鏡d safety escape 打得好好
Plot 同 plot choice 就

媽天高呢球safety

搞咩停晒手

好撚痴線
今日加埋起碼救咗廿球snooker

個觀眾好似好大鑊

咩事

好似係要d medical support 唔似係有人搞事

差啲又整多個一模一樣嘅snooker

又燈到

頭先發生咩事? 行開左冇睇到

冇影到 應該係觀眾有事

5:2

似要打下一節了

蜜瓜贏埋

打咩鬼下一節

仲講緊泰國新仔個球plant

無下一節了

Hendry琴日未射已經係咁話佢度錯邊

瘋狂鞭屍

oso 開始發功

係 好鐘意讓round. 亂打

睇黎高特依cue 會打到超分

仲叫埋救護車

想問下邊度有live睇
youtube搵到嗰個係舊既...

比人追到準備 5:3

離決勝局不遠了

頂你燈到對面連贏3局

the one you need is always the hardest

又比 Gould 博到

Come On Ronnie

88 gould....

媽天高byebye

咁橋兩邊都係贏6:3

今晚再睇murphy vs king 不過應該冇乜人

慘最後冇century

蜜瓜狀態都好fit
怕oso過唔到SF

我會睇 支持光頭king

太夜了

愈黎愈中意睇king 好鬼好笑

尋日(其實係今日 )睇oso睇到朝早七點

果然係dieheartfans

要支持下自己 訓翻兩粒鐘先陣間見

come on mark

markmarkmark

支持Mark哥

呢到有幾多人

1

果然唔係oso同-6 呢度人數大減

呢個鐘數

鐘數唔係問題
戲碼先係重點

係囉
琴晚有oso 凌晨都好多人

Joyce cup返3局

oso聽日打頭場定尾場?

頭

瞓醒已經完

仲有無人睇緊

睇睇下king訓左

睇埋呢場
好睇

ryan day搞掂

幾點oso vs 蜜瓜

照舊9點

黎了

any link??

仲未開波?

搭三好似

oasis

stephen

COME ON RONNIE !!!

peggy li而家成日都出現

係街冇睇 想問下打幾局？

best of 11

睇後蜜瓜依cue 可以打到超分 先拔頭籌

screw back

oso lead 1-0

呢break好靚

The last two red

蜜瓜個break off

靚中袋
睇後蜜瓜依cue會打到超分

-6瓜

知道-6咗分即刻還返

第三次機會喇 睇黎蜜瓜依cue會打到超分

第 次上手喇 蜜瓜依cue會打到超分啦

好撚悶

超分黑球啦

black ball game

兩條友dum波鐘

故事既結局峰迴路轉

密瓜long pot差

慘撚到

呢局以為蜜瓜會拎到

佢幾年前 好準好勁架

鬥遊魂
咁樣入決賽等比布歐sm

蜜瓜機會多到
好好把握啦
睇黎依cue可以打到超分

係咁重播frame1個pinkmiss

左手真係好撚正

oso lead 3:0

蜜瓜鳩打特色又出嚟

有時連佢換咗手都無留意

咁大力都唔知做乜

麥佳亞成鬼日都好似頭先咁樣亂救 snooker, 最憎就佢呢樣野

佢準果陣真係好巔
依一兩年回左好多

發脾氣

今次仲唔一que超分

典型追黑球打

睇黎蜜瓜依cue會打到超分

綠波rest

brilliant with right hand, strong with left hand, pretty good with rest

喊出嚟

unlucky

輸自己

又一次break前四蛋

oso 通常mid-session 之後會開始發功

播番以前既oso俾oso睇

佢後生都好靚仔

以前塊面好紅

講numpties講到下世

打完泰仔之後應該都冇藉口講numpty

頭先davis都咁講 佢答:nonono sometimes numpties can beat you

承你貴燈

有冇link 之前條link播緊英超

第五局開始oso 會讓round

Thanks ching

好慘 睇到蜜瓜好似想喊咁

睇黎佢依cue 要打到超分喇

我頂巴打好勁

真係定律嚟

今次超分應該真係無問題啦掛

出post 遲左就超左分

唔該繼續

蜜瓜越打越有
睇黎蜜瓜依cue會打到超分

連追2局嘅節奏

全攻型蜜瓜

放開左心理包袱

準備反cup

撞左4野先埋到

Ronnie 係咪咪rest 果陣就去打飛機
次次一返黎食左屎咁

呢cue超分無問題啦應該

真係次次都係咁 定律嚟

到超分球喇

睇黎一q century

應該會4-4 重新開始

睇oso gel唔gel頭就知狀態

球型咁靚
147不是夢

連追3局嘅節奏

數據贏緊 但係落黎兩局

147

好aggressive

One cue game oso

依球紅波中袋 較黑

窄位

FUCK THIS RED

long pot

靚key pink century

較pink

913

撞個pink波

Century No.913

霸氣盡現

依球century 靚到

蜜瓜好大壓力
一個miss又一局. 即使球型唔理想

最後一局

oso呢個球季真係keep住係咁有century

頂你咪燈啦

全盛時期oso一季可以幾多century

唔打夠1000碌century 都唔准退休

今日d safety 擺明睇死蜜瓜會斷break
睇黎蜜瓜依cue會打到超分

agger

打夠都唔准

見好就收 見到當年皇帝食蛋後退休
咁其實好心痛

蜜瓜準備超分

So close

5:3

睇黎蜜瓜依cue會打到超分
總局數5-3

有冇休息？

但oso 一話退休
知唔知少幾多人睇snooker
而家keep住睇snooker
oso都算一大主因

冇

佢話退休三四次了

靚波 搏得好
睇黎蜜瓜依cue會打到超分

其實好睇佢自己仲有冇心打落去

留名decider

蜜瓜

6:4

Oso 都燈到

屌 講完即foul

好想oso 6:4贏但又好想deciding frame

OSO 第7次 UK Final

終於搞掂

oso final

最好打肥布歐 報冠中冠仇

預計final又係oso murphy 然後oso一雪冠中冠前恥拎走第6個uk championship

燈

報仇機會來了

承你貴言

我撐 話人地

murphy是咪ronnie counter黎?

The line up for the Masters is now confirmed, below are the 16 players. These are not necessarily in seeding order as the seeding will be confirmed at the end of the Betway UK Championship. The draw for the Masters will be done on Sunday.

Ronnie O’Sullivan
Mark Selby
Judd Trump
Ding Junhui
John Higgins
Shaun Murphy
Barry Hawkins
Mark Allen
Marco Fu
Mark Williams
Luca Brecel
Ali Carter
Kyren Wilson
Anthony McGill
Ryan Day
Liang Wenbo

Come on Ryan

依家打緊邊場?

追番局

Neil

Suspended:
Stuart Bingham

First appearance:
Anthony McGill
Luca Brecel

Retrun after 8 years:
Ryan Day

梅菲

布歐

布歐狀態好好

呢球

day

聽晚

睇狀態oso 會輸多次

五局one cue game

Btw seeding 會同上面嘅次序一樣 會頭 1-8 對 9-16 -6 好危險 ar

-6 岩岩好第9
蜜瓜同荷官都係差一步就追到尾班車

差d唔記得左冰咸俾人停賽

-6 要贏就會贏，要輸外卡都會輸
冇分別，上年抽trump一樣贏

決賽戲碼又係奧蘇對梅菲

上次爭D 打到9:9 ,好可惜

今晚繼續奧蘇

All-In OSO啦，唔洗煩

真係乜都有得賭 入波都要分紅波定color波

所以點解D 球手會賭番自己

幾點今晚

Best of 19
21:00

打十幾局真係好辛苦 要KEEP住集中

分上下兩場21:00 03:00

你有冇入過WhatsApp谷？

睇狀態其實係Murphy fit 啲
但我永遠撐OSO

兩個都鐘意

冇 中意係呢度傾多d

睇完s1再睇曼市打比再睇s2,fit哂

我鐘意

我都係

有冇LINK

同求link

Ready

lm

cant load

Go RONNIE !!!

睇黎布歐依cue會打到超分 先下一城

Murphy 1:0

打得好爽 First frame century

murphy century

布歐好fit 同尋日一樣 always one cue game
應該會大少火箭

123

plant

fit到咁,molamola

無運 oso

average shot time 12seconds

Gum ge Murphy oso 點贏 ar

又long plot上手
睇黎肥梅依cue會打到超分

2:0 應該都

呢球黑 miss

似back to back century

其實同冠中冠嘅情況一Q樣
oso 狂派膠情況下都10:8
佢focus到都okay嘅

1:1

追返局

又撻死

real clearance

竟然係paul collier個孫女

molamola 肥梅2:1嘅節奏

Oso幾耐冇洗頭

fuck原來開埋2我都唔知

想問有咩Link, 唔想睇eurosport

無事了, BBC2

又有century

2:1 no.914 century

Oso 又過百

Oso century

垃圾布歐

邊撚個負皮
正常人點會支持布歐

但Murphy 好fit喎

fit都唔會支持
桌總狗

long pot 又有

吓屌球canon好靚

都啱嘅
上次隔空同oso 嘈單野
對Murphy嘅印象變差

又long plot
睇黎依cue 肥梅會打到超分

要追和了

我唔會同佢爭拗, 我會用波枱表演證明

之後world champ即輸

發生左咩事

竟然打嗰粒

好耐之前開始既事

不嬲都多嘴狗, 屌oso打146阿, 顧住出名個類
上年桌總據說send咗封好威脅的信俾oso, oso俾lawyer
咁總之都係講佢做interview阿打波唔professional

不過其實係咪oso都好, 改制阿, 飛得多咗, 賽程密咗鬆咗
佢都係撐桌總, 加上成日上bbc, 睇來都係為咗想之後有得做commentary box個類

大概oso同桌總嘈
murphy加把口話枱上睇
點知柒咗

哇呢下搵條gap

總有個啲同密瓜拗交
大把人唔鍾意佢啦

呢下safety好好, 讚先

送7分兼送chance

要2:2了

2:2

靚safety fair 2:2

molamola係break之前拉唔開比分

甩唔開 中途火箭會漏油就大獲了

近年肥梅穩定左好多
特別對住75三傑

睇嚟s1肥梅要7:2oso了

同埋oso越後越啞火
對maguire 4:0開局後又係
上次打murphy champion of champions又係

條片點解會配首咁既歌

我都正想問首歌搞咩

draw喇

Masters Draw!!!!!

1. Mark Allen v Luca Brecel
2. Barry Hawkins v Kyren Wilson
3. Mark Selby v Mark Williams
4. John Higgins v Anthony Mcgill
5. Ding Junhui v Ryan Day
6. Shaun Murphy v Ali Carter
7. Judd Trump v Liang Wenbo
8. Ronnie Osullivan v Marco Fu

仆街第一round -6就對oso

master round 1 -6 9成9 就出局

-6同梁文博都好慘
好多條線都幾好睇

-6打oso

-6 咁頹
round 1就畀oso knock out

最強預測 大病食6蛋番香港

CLS
-6做錯左d咩事黑到咁

-6打完第一round master可以提早番黎過年

仆街又long pot

一黎又long plot 上手
睇黎肥梅依cue會打到超分

嘩... 咁唔小心

Oso 好快自爆
佢最驚依d咩都做唔到就輸一局
跟住自己想白球要求太高
自爆狂失誤

foul

班觀眾垃圾到呢

香港啲觀眾都唔好得去邊
唔好鳩叫就得

係咁鳩叫

comon ronnie

我覺得今年呢個比想像中好好多
對比大陸個啲

大陸個班係生番嚟

我覺得香港嗰次算幾好

個陣現場睇oso對trump搏到個free ball然後全場好似痴撚哂線咁 氣氛勁高漲

我都仲記得呢球

其實呢個我都係講香港
表達上唔係咁好 去左頭兩日

又上手
睇黎肥梅依cue 可以打到超分

on9走位

想問下-6幾號打
新手想買飛睇

我去咗尾三日
好似樓上巴打講judd trump free ball 個球
感覺上唔多禮貌
但全場勁high

Long plot 有無九成
睇黎肥梅依cue 可以打到超分

其實巳經算好好
睇champion of champions現場好多人買oso贏點知

巴打嘅燈功點練返嚟 真心求教

發力士登黑

應該呢幾日會出賽程
1月14至17號是但一日(廢話)

3:2

係

成日都覺得贏完一局之後坐低飲水好型

睇oso個段stat佢semi final 係100%勝率

次次都上到手
睇黎肥梅依cue 可以打到超分

痴撚線d long pot真係

我頂肥梅d longpot係咪痴咗線

又燈

依家幾比幾？番緊屋企

只係證明佢入親semi final都贏硬 唔代表一定入到semi final/之後贏到final

Oso頂緊喇 好想佢贏

巴打我留意咗你好耐
oso對家一上手你就燈
你啲燈力係邊度練返嚟

球power shot幾靚
雖然都wrong side, 但cushion波

痴線 如果Murphy全場都keep到咁嘅long pot都好難打

多謝呢位巴打

又worng side

佢琴日嗰場已經好癲

都已經好勁

覺得第一球wrong side個紅波較位真係已盡力

聽鴨蛋真係好悶

我頂肥梅是咪痴咗線

唉JV究竟去左邊
between而家先知道原來earpiece要另外俾錢 我一直以為入場就會俾你

又想燈過
不過個long pot真心好靚

入撚完未呀 好煩呀
齋睇第一局幾驚奧蘇被炒
好彩都算均勢

又拎主動權 爭持上手先
睇黎肥梅依cue 可以打到超分

吓我都唔知
係咪eurosport, bbc唔同價錢
steve davis都唔見啦

又燈到bad contact

davis呢幾日都係BBC度

巴打繼續,唔好俾佢停

一開始都話JV 可能有病唔知點唔旁述

頭先我無聊睇masters d飛見到earpiece要10 pounds steve davis有係bbc喎

咦係咩, 我睇咗幾日eurosports
JP, DT, KD都係度?係得JV無?

原來係咁....where's the cueball going

eurosports通常係jimmy white neal foulds joe johnson 其他出名既都係bbc

Waaaaaa

thin cut

火箭真係精通所有貼cushion嘅波

molamola

屌 一條直路

準備燈

要3:3啦

有無LINK唔該
上面果面條都睇唔到

痴線 咁都燈到自己snooker

今日long pot勁到

唉 講到悶
又上手
睇黎肥梅依cue 可以打到超分
Oso輸左佢啦

thx

點都唔會睇eurosports, 係簽咗ronnie要多咗人過去

睇撚住呀

燈到fluke埋 痴線

果位巴打燈力十足 好撚堅

輸左啦

4:2

好滾動呀

好撚燈得

神燈

燈撚到

燈到贏埋

blue去pink個球擺都冇咁準

巴打

後面練波個個係trump?

掉cue 型撚到

無睇一排布歐肥左禁多既

未 officially 出 出左之後就知 schedule 一定要快 d 買 因為-6得一場睇 ga jar

oso 同肥梅都好fit 不過肥梅輸唔夠safety d波太aggressive 有小小mistake就輸成局

請問上半場打到第幾局完??

8

post 3

你地唔好燈oso啦

thanks

奧蘇利雲大勝傅家俊6:0 有望八度封王

標題都寫好埋

呢球safety

1001